我要曾俊華！

慢慢捐錢啦

你最開心啦